港女：為何我們都喜歡條件好的人？

為什麼我們喜歡「條件好」的人？

有一位同學名叫「血清素」，它有很多作用，比如說讓人更有耐心，讓人心情愉悅，血清素降低的時候會得抑鬱症。

但是它在擇偶中有個很奇怪的表現。

當你看到「條件好」，通常是指社會地位較高，較富有或者在某一方面特別突出的人，血清素就會大量分泌，讓你對這個人產生「好感」，想和他交往。

如果說不看條件的就是「真愛」，那其實就是這人讓你產生了多巴胺。

如果說是「愛的是他的身份地位」，更多是這人讓你產生了血清素。

不用不好意思承認自己喜歡「成功人士」，我們的身體就是這麼勢利。

岩岩見到有個長期single既舊同學post呢篇

That’s why it always single

佢：
我從來唔睇高登呢D forum，
高登仔唔會係我杯茶

都唔知up乜鳩

我鍾意你個it

有磨擦力👍🏻

即係有樓有高潮

拜金無罪，挑剔有理

推推